【武漢肺炎】消息指瑪嘉烈兩確診者 符出院準則 一人最快今日出院

武漢新型冠狀病毒疫情持續，本港至今錄得49宗確診個案，當中1人死亡，其餘病人仍在多間醫院留醫。有醫管局消息人士向《立場新聞》透露，瑪嘉烈醫院有2位病人符合出院準則，其中1人有望在今日出院。

醫管局總行政經理（質素及標準）劉家獻曾在2月6日表示，專家會審視每宗個案的臨床情況，包括病人康復進度，及確保病人樣本對新型冠狀病毒呈陰性，身上無帶病毒才可出院。

有咩慘過中武肺 就係中二次武肺 相信政府！唔戴

奶完一次再奶一次
100%死梗

最早入院嘅應該係支那人

出院，但冇話醫好

最早出院唔一定係最早入院既

ed野好講天份

係25歲個男病人

後生唔使死